(MMA)熱狗入面既清泉

無呀 一個都無呀屌你老母

正皮 上一頁

公道講句大力神同son都叫清泉既

阿里 今日無點見佢犯規

foul撚到

笑撚左

死泡狗都清泉?

羅理斯只有比人打的份

英超董之英

Son算斯文㗎啦

公道講句dier 算唔錯既

呢度冇人公道的

熱狗D球迷會唔會覺得羞

Lamela痴撚線

你眼閪盲？

咩歌

斬波都唔錯

Mma

自己尻射射失黑隊友面叫清泉

龍門夠清未？

垃圾中既清泉

乞衣中既霸主

即係咩？

唔點MMA已經好好